香港獨裁主義萬歲

我地香港人優先 其他人無權

我地要真獨裁式民主

一人一票選本土派做特首

大興土木

郊野公園搞唔搞

填海搞唔搞

有無諗過

本土派 一人一間洋房

建制派 任籠屋

哈哈...